聽日考日文

有冇巴絲打聽日考日文能力試

考n2 🐸🐸
温唔曬，盡力温🤓💪

自己學緊 仲背緊50音 難到GG

覺得死緊 考n4

N5 好撚on9咁fail過一次
因為聽人講唔駛溫就真係無溫過去考

N5 仲溫緊て型

N1 準備rip

考n4 無溫過

n3準備跳樓